［有圖］觀塘又水浸

痴撚線上到膝頭

啲磚痴晒膠水去唔到水

東九又GG

好在放左工

免費游水

痴磚呀拿屌你老母

話明塘就梗係有水啦

觀塘泳池

觀塘，個名好應景

呢家又唔係政府受番
一樣係我地呢班賤民受wo

痴地磚吖嗱

屌佢老母 塞到痴線

年經
觀塘隧道蓄水池

符合蝈情

垃圾廢老區

乜又係你呀綠van?

又係玩鳩小市民

班官嘆住冷氣睇我哋折墮

隔離有條水渠都浸，笑死

你覺得我地浸死，政府會有反應咩

癡膠癡到

翠屏道垃圾位

萬幾億填海？去水都未做得好呀屌你！5000萬音樂噴泉？搞掂呢啲嘢先啦

啲水有排去

多撚謝班 on9 黑狗囉

$17蚊都唔洗俾就可以係觀塘泳池游水

觀塘深圳化

翠屏條明渠
Cap自洪駿軒fb

地磚痴膠水又一力作

仲有

嘩，精彩喎

隻閪手震到呢 定係你用緊Nokia?

Cap自洪駿軒fb
你文盲？

劉肛華浸緊浴

就變月經

睇下啲垃圾桶同單車就知浸成點

點解2020年仲有咁高清既圖

人哋直播我cap圖咋
你想點清？

文盲

似係啲水流又大又快，佢企咁近驚到手震

又一件文盲

賀國慶？

你閱讀理解拎U？

唔駛怕，幫緊你 幫緊你

佢地對波鞋全部唔洗要
成隻浸完雨水乾左會臭到仆街

似係你閱讀理解有問題喎

如果搞到啲車死火就好笑

死咗
我睇住架的士想衝過去點知死火
仲有小巴死火

黑警有無畀雷劈????

香港連渠務都退步到第三世界咁

政府肯用17億起條得400咪既橋都唔攞黎搞渠務

on撚鳩 上次有一次黑雨又係咁 硬膠膠

隧道浸到頂未

凱匯好似成2萬幾蚊呎

好片回顧

原來岩岩先掛黃雨，落撚左幾個鐘就黎停先掛

無野柒左

你又無錯既，佢真係岩岩掛黃雨，不過係由黑轉紅轉落黎

睇張圖
隧道冇浸，係地面浸

呢d 情況要低波高轉keep 住條死氣喉唔好比水入先有機會過到

樓豬啱啱再途經視察
啲磚冇再大規模浮起
只係有幾塊咁

至於觀塘道
情況就係咁

明渠就水位下降

屌你，拍戲分鏡咁。

樓主D相咁清，係咪用罪大電話。

堵路, 堵的是水路

有膠水係咁加啦

就黎觀湖

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

渠務處已經搞緊和改善緊

油塘及九龍塘提出嚴正抗議

觀塘秀雅道遊樂場、觀塘碼頭廣場和觀塘海濱道公園的蓄洪池,要繼續等

佢死火呀 哈哈哈哈哈

其實曬返就無味

其實都癡咗咁耐啦

咪又係次次都話俾人掟磚 辦事不力 問責下台啦邊位局長

正苦:無呀 去到水呀屌你

點解觀塘去水咁差

明顯iphone直出啦

其實我唔係好明咩係罪大電話

要用竹炭

觀塘警署

你肯定？ I瘋夜景廢到 Hi Hi wor

night sight同pixel有得揮

Ip 8

九龍塘： 又一城水舞間
油塘： 水炮車d閪水

啲錢比晒支那，好快全香港都係咁

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

觀塘呢d舊區
樓又舊、水渠又舊

中國人當家作主之後真係好撚廢

明顯係cap影片啦

多謝保皇黨 區議員做過d咩
選你班保皇黨搞到觀塘污煙瘴氣

問下D戇鳩官用膠水黐磚係咪冇預過會咁啦
咁多年水利工程一朝化煙雲

個重建由我中學講到宜家,d人都未肯搬...個臨時街市